冬天用煤氣加恆溫嘅熱水爐係咪冬天的冠軍？

完全立於不敗之地

沖幾耐都得 重要係溫度適合

簡直係冬天嘅上等人

冬天沖涼要用熱水已經輸左

即熱式電熱水爐正啲
好似係

溫泉

從來唔擔心無熱水

渣ga

TGC noritz nr12rf

中產路過
煤氣爐

諗起啲公屋仔

由細到大都係用煤氣同電，未用過儲水式
究竟冬天沖涼又無浴缸係乜感覺？

我都係呢隻 搞到而家沖涼都耐左

近十幾年唔係正係得呢d買咩？

我都係呢款

廁所無暖風機已經輸左

真係沖到巢哂皮都唔捨得走 唱到好多首歌

屌，我都唔

仲以為我開40度已經好熱，你地開到去45度

我都係40
睇到樓上55度 沖完應該熟晒

乜你哋屋企無暖氣咩？

沖到塊面乾撚曬

我仲開緊38度

開緊39

我個煤氣爐用左20年有多都未壞，真心抵屌